2021年4月新番推薦

必睇
星期六
Vivy -fluorite Eye's Song
4月3 23:30 首播

86 不存在的戰區
4月10 24:00 首播

星期一
致不滅的你
4月12 22:50首播

推薦重溫舊番手機俠

咁多個post都見你推，唔悶？

利申：唔睇手機俠

做乜唔睇
咁好睇

推

想睇果啲都比你搞到勁憎套野

佢哋損失

刀劍手機seed都唔睇

佢哋大損失
冇撚曬生存意義

睇完seed destiny就返唔到轉頭

你呢啲本身都熱門野 有咩好推

4月4號開播
美好世界作者另一部作品 人設幾好原著插圖畫得幾靚
聲優有富田美優配女主角 伊藤美來唱主題曲
搞笑番首選

對86有啲興趣

刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
好睇 感人
但有處女情意結嘅可以skip先

86 不存在的戰區
係唔係用哂12集做第一卷？
佢得第一卷係神炸喎

總有人唔知架嘛

手你老母 咁撚垃圾都拎出嚟

可唔可以寫哂美好世界先

你咁撚垃圾咪又係上緊連登

完咗啦